(政治任務) 支共落左柯打，所以cctvb 播越嚟越多洗腦節目

Cctvb 推出 “中華掠影” “中國通史”
嘔

CCTVB只有癈老同無腦會睇

仆街啦你
屌你老母
你煩唔煩呀，冚家剷
你全家落地府見左光斗左宗棠啦

睇果班已經係on9
唔駛洗腦都無用架啦

有冇右光斗同右宗棠

中華掠影好耐架啦，2010年已經有，不過D報道十級無聊。
20170211：
有個小朋友掛住玩唔記得上高鐵，獨自留月台。
父母捐小朋友器官
保護麋鹿
台灣有個一米蒸籠清蒸活海鮮

歌唱節目越來越多蝗語歌
選美，綜藝都多咗蝗語環節

不如問田點解重要睇奶共台啦。

絲絲支持妳

order唔會分左右
你幼稚園畢業未

猿痣萎

叫肥屍落地府，問左光斗左宗棠，點解唔姓右，偏偏係都要姓左？
問埋佢地兩個個姓係咪寫錯字